美國前總統死撚左就休市，你估如果董建華死左會唔會都休市？

直頭no pay都要請假上街慶祝

我想番工

想知？縮短佢有生之年啦

燒炮仗啦

子華神